[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2857)

我

。

全黑又bot

三神

比球12碼飛腳啦屌 成班唔識入

鯨

今場 0:3 FC東京

東京

飛腳入啦

屌你又停角

Fc入波 去東京溝架妹

飛腳刷c

琴日先傷
rb 西維含撚啦

暫時退出 來季繼續 我屌你老母祖記

fc東京入未

10c係咪咁撚難

想g yy蛇月入幾多

大分分一球比東京啦

話說我都開左幾多post 有冇人多過我

難啲 入到一球都偷笑啦

Rb真係痴撚線

外掛

飛腳入一世大板迷

賭定番工

求入一球

yy印銀紙

翻工

飛腳紅格

鯨70前追和都有得講

傷撚到

自己唔入俾人入啦屌....買左1.5B

唔係針好多 但唔想入錢 明明辛辛苦苦1k上3k8

有有人睇緊東京live打成點？

食屎狗東京又唔刷角

屌 買200蚊都睇到心臟病法

10c都冇既話
星之力又顯靈

東京今年一定冠軍

飛腳1.5s收息

冇意思講黎 今日可能戶口有100k 聽日訓醒0都唔出奇

發 語音on9

祖記呢 屌

琴晚買左5舊rb 西維爾
唔買讓球齋買佢地贏都贏唔到
屌奶星

3點on9波 齊心上盤啦

比人禁屌緊

多到

100注 買復式唔會好d咩

入波啊

冇追po 講緊邊場

西鯨!

唔會冇左寄托咩

鯨魚goal

Support

50萬

YY蛇馬會咩卡

我魚!!

上盤呀!!!!!

Cc條8串1黎野

鯨魚！！

睇波屌角先
想嘔血

魚1:1

點解可以鋪鋪賭咁大

試過

會 但要有紀律

挽留

唔知就係.. 前排上黎問 佢地叫我100注

數百萬當係碎銀

屁馬頂實

3點全上盤集集

屌你 東京快入喇

唔知 CUT左信

Dodo 屌祖記老母 打比都玩野

數字Game 無意思

魚反cup就全中6x1

同星星一樣本多終勝

3點3場上盤集氣

全北入未

你點都銀/金架啦

Lm

你嬴過大錢 錢會變數字 廢事講經

最多人中就8個字 再唔係你有錢 你3膽F都得
一定易中過 100注單頭

係中你買注電腦都中啦
邊個話買多就中嫁

上啦 東京 鯨魚 頭兩名打好啲啦

下半場冰撚到

yes

3場上盤應該斷東京

拿子

琴晚？拎左冠每隊都特登撚狗

點會無意思 無意思賭黎做咩

YY 要蠃錢吖

最勁試過一注贏幾多？

入未

有咩用... 真心一d用都冇 佢d禮物 屌拿星 1000$價值都冇

我都係賭到咁了
無左唔心痛

老老豆豆
飛腳場場失波
東京場場入波
代表咩？

咁講10$單頭都中啦 不過講緊拎1000買點樣有效率d姐

上盤呀

yy今晚6仔有無水

琴晚啦 唉... 都靈打比都和未輸過 一扑即中和

即場買咩好

東京快入

屌那星 東京入啦仆街

仲差3隻

唔係有啲機票來回架咩

一陣好多人針了
東京00

3膽f咩黎

好似有啲19睇波團加錢換 不過張卡除左打尖都無咩用
入馬場啲設施都要自費

幫你叫

玩留 祖記拎完冠已hea

次次精選即場都0:0 悶唔悶

撚狗了

巨魚刷角入波

幫yy叫埋喇 我贏200 你就會贏6x1

川迪 金絲 PSG 祖 皇 巴 隊隊名牌都玩野 搵真銀

俾人反勝好似食生菜，仆街依加真係入波先反而仲擔心

支持

3個號碼做膽拖全餐

以為佢打都靈會醒神啲 判斷錯誤

上盤入多幾球

東京win升到3.24

有無手足allin

揀3隻數字拖晒其他所有數字

東京快入！

東京 西鯨快入

季尾冠軍隊hea過狗

yes 認真問點買應該

全開上盤啦 想睇6x1

-3cc

東京即場win買唔買得過

東京打假

上盤呀仆街

紅格開始

大船又沉

東京無角..屌你老味

...痴線幾多本呀要賭命

飛腳ng?

3.40

我都想allin了

你1萬蚊 應該唔係實收? 冇扣你錢咩..

我唔會咁買
如果我咁好彩49個數字拖中三隻
我唔洗玩膽腳啦

求其劃 越諗就越唔中
運到就中 運唔到 比你買1球
都係買錯隔離

我覺得4張8個字會好d?

有人會鐘意買膽拖

70’ 8c

東京 西鯨

扣左100手續費 實收9900 再加1000蚊迎新獎金收返10900

電腦飛唔洗煩

好似冇 冇好耐LOGIN過睇
記得有UA戲飛OP入場卷屌你老母

比多3c

祝你win

東京入1球就夠
小勝啦

屌你老母要開上盤呀

垃圾東京

2 c1 g please
東京

飛腳入未呀

8c

屌你老未 唔會無入球掛

東京 鯨魚立即入波

邊間借? 邦文?

你祝佢死全家仲好啦

買左咩

東京唔會1球都無掛

係 tu太差 銀行唔批

Tokyo 入未

其實係 好似買波咁
左度右度
黑起上黎 買乜都開對家或者過幾關斷1 2關
隨心買啦

今晚試一試 睇下有冇錢收番先

東京 西魚入ok?

大船

東京仲有幾耐完場

東京 鯨魚 紅格時間到

借比你咁小?.. 冇入息?

東京2c1g ok?今日想早啲收爐

唔中唔好搵me

想一夜置富

點解我咁犯賤 200蚊都要叫足90分鐘仲要開唔到

屌我似咁既人咩

仲讀緊書year4 有返pt

唉 東京補個和

Year 4 tu差？ 你搞咩黎

有無申請grantlaon呀
4皮幾野幾好賭 又低息

飛腳又撚狗屌

專心讀書啦屌

仆街韓假

場波斬左佢啦 悶到仆街

credit card 期期還min pay

祝你嬴 諗住一棍過定點?

借loan好過屌

大分咁正路唔買走去買東京

見你咁想中
我比我買啲number你
你唔買果啲 中既機會高好多
我呢期黑

都就快做野
有收入先大賭啦

重有15分鐘

屌你老母 你人生已完了

CAP低左 今晚研究下

今晚30m

臭腳冰封！

15分鐘左右

鯨魚中柱

東京入

一世幫銀行 馬會打工了

好想買9.5s

東京食屎狗

係

擺明佢想即日拎到錢就得果種，銀行普遍都2,3日先有消息，同埋翻pt都唔受你玩可能

東京紅格

可唔可以比我中6x1

祝君好運
我啲號碼呢期最多中1個字

讀到大學都咁撚傻閪還min pay

輸左咪再借第二間再黎過 點會完

臭腳上
鯨魚祖奧上

無咁既本錢又要賭咁大屌

lm

可以

東京 鯨 入波呀

屌可能呢一萬蚊 幫佢起機

2c1g plz

臭腳夠鐘入波

叫糊

佢點只賭得大 佢擺明洗錢都洗得大 理財不善

咪啦我想跳船

感覺到東京準備贏了

臭腳快入

洗唔洗冰角咁絕

東京入波我即刻買機票過東京

all in or nothing

識玩一定借足4年non mean 黎玩

今晚變左10萬返黎笑鳩你地

祖奧 56分鐘已經番左更衣室

幫佢起左機又點 信用卡啲min pay都未夠還

屌中學都唔還minpay 啦

又半6全8？

中晒6x1 我拎一萬出黎派屌

呢啲真係要拎去驗腦

拎個一萬買晒m6

聽日可以睇樓了

lk

老破啦

LM

變左再講

yy巴我了!

留名

ok 快手 dllm 差兩球

我未

唔撚洗LM啦屌 BOT黎?

全北想讓和

g chi

跟

上盤呀屌你老味

真係支持

今晚all in漢諾威就上樓啦
45倍牙

Fc tokyo求你入波

東京呀 差你咋

大阪飛腳 NG

中撚到再講ok? 完全冇得補飛依家

好吸引啊9.5s

識人玩grant loan 做人仔定期 個時仲係1:1 rmb 之後就fat fat了

依家差咩啊仆街

Ok

係咪真係會零比零

東京上阿

6x1 有無50倍

Lm g chi

半一撚狗盤

東京絕殺佢啦

東京我屌你老母

東京呀

大阪臭腳 NG

入波啦賤種

西京 西魚

求其一隊入啦屌

信用卡係累死人，由奇係含生屌佢當時搵一萬幾，加大到20幾萬，當時係大海失左手

GCHI

飛腳快入

留名派我

有咩大蛇既爐要入？

唔知只係知唔中就乜都冇

grant loan 好難批
借non mean 黎去下旅行賭下波
其實都好爽

屌你老味 下半埋得兩角 賭撚

仆你個街..一球都無

都唔知踢緊咩

屌你老母 是撚但2c/1g都好啦屌..

東京入佢老母

東京入未呀屌

冰角呀

東京加油 1球夠做

東京 西鯨快啦屌

可以加到咁大

D角球咁撚準

飛腳

屌 東京開季未輸過盤 一買就輸盤

兩場輸半攞得返幾錢

你老母東京

大板9.5b

死就死

飛腳咁多人叫 補定00算

咁多人要西京

次次沒買東京就贏 一買就輸

一晚既事，搞足6年果下真係想跳海一了百了

嬴萬幾掛

No goal

屌你老母 東京即刻入波呀

補NO GOAL算

東京唔攻就俾人入啦

東京輸了 屌喇星 唉

呢個真

東京 西鯨入呀屌你

屌佢老未 未撚踢完就輸輸輸

東京 鯨魚一齊入啦屌

馬會拎晒囉

祖奧一早換走左 好似傷左

Lm 依家都等緊 東京 同埋 鯨魚 入波

東京場波 即場平手盤咁硬淨冇郁過

求你東京入啦

風險評估

List?

東京入波喇屌你

角呢

東京入波未

長追細fat

東京得4成控球點贏牙

有無名

好撚傷心 一場東京豬一半賭本

屌東京差d

屌你老母是旦一隊入一球都好
入一球得唔撚得啊

今日啲即場全部都係，已執幾k

東京拎返半格驗下個閪腦都執撚到

東京果場0:0 不如唔好踢 買fg買到 咁

咁撚樣都接實屌你

有啲公仔啊 字喺上面就係list

上晒身

求下你入喇東京

臭腳東京刷多2c啦

今日日本波全部都係垃圾賽果

呢條過關試下佢

屌

場場細波不如咪撚踢啦

.........

低水必....

東京唔刷角 屌你

屌你東京唔入俾人入啦

Psg @小星星

Aik 8

想跟

巴黎都買
傻撚左?
而家拎左冠軍仲唔賺下錢賣分咩

有時你講下我就跟左點知唔係list 跟實先

如果你真係咁樣買
可以諗下點樣籌老破嘅錢

東京開始黎料

未買

半6全8你地仆街啦

東京真係一粒都冇

東京求你入啦

屌佢快撚啲入啦

西鯨屌你老母

東京求下你

八鯨開大未呀diu

屌日職幾耐冇試過00

又輸半

85都唔識入
飛腳不如輸左佢都冇咁嬲

東京刷角啦

兩隊射左廿鳩幾腳都入唔到波，踢日乙算啦

好撚危

叫你而家收手沒可能，但都想你贏既
信既話，7:00 買烏拉爾啦

東京絕殺

東京我求下你

Dodo 利雲盤點睇

東京 西魚pls

認真？

絕殺plz

西鯨臭腳一齊入啦

絕殺未

日職角
8
8
9
一場大都未開到

一粒就夠

3場日職都想9角完

前面過哂，最後斷psg

鯨魚9.5s gel了

閪鯨快cup

仆街東京快入

小星星過關飛冇留意?

屌你東京入波啦

絕殺！！！

東京熱入未

8c 針得 再見

比馬可唔可以9c完場啊

召喚小星星簡介

低過1.5就咪撚串

最撚憎00波 開對家都輸得服d

不了11.5細震緊

巴黎感覺贏唔到

即場fg 同win可以買下 半一上盤不了

中晒?..

熱都應該留力打阿積士
拜仁半場no goal
最後贏波輸盤
和味濃
甚至輸埋唔奇

東京絕殺唔該

完喇咩

又唔刷角又唔入波不如唔好踢

鯨魚cup一世球迷

收皮啦dodo

頭先兩場即場第三球買無入球就入，呢場唔買就0：0，屌你老母

半6全8 onlun9

4場波4場都開9角,好邪

垃圾東京唔入輸撚埋去啦

9C

Tokyo 快啦

東京絕殺 一世球迷

秒狗dllm

無波無角你踢乜撚

9c

見到一萬飛位手足真係明點解出事

比馬入未？

夾撚埋

唔係得9.5賽前買咋咩

東京9.5 10.5大
想知正間9c完場定10c完場

東京入波下年去東京

痴撚線讀緊書冇正職 仲要借錢賭

補幾

齊心細波

屌又飛機..

全999999

9c 復活

Gchi

試下比多1c

第一日入波post? YY一皮過關係蚊注黎

比多c

魚10c

認真

3場中位數好野

依樣真 仲想靠賭搵食？

屌你老母鳥棲 廢撚到呢

好多反手

又一齊10C

原來比馬 以為臭腳添 10角了

補4 得番3

咩事又叫我

絕佢殺

東京有飛到

下次

東京快手

人妻俾多球我

臭腳

比馬補幾？

唔係講yy巴啦
屌佢大户

絕殺呀你老尾

屌掛住開工 原來冰咗咁耐 冇補飛又要賭運

戒賭

東京絕殺c

日假

腳補幾耐？

佢話借錢嗰個

東京 西鯨cup la

屌東京球罰球

腳補4

入波啦屌你

0-0

1.5細第一關已中
今晚仲有5關

511

中

屌2場輸半 食屎

比埋12碼都冇用啦

西腳10定11c now

東京屌你

係借一萬

大分半3全10

東京 西魚

我唔貪心一粒得架啦

Diu 直播波0:0 馬會贏幾多錢

又中位數角

15

好彩一開波補no goal,今日打個和

收皮未死賭撚

東京果場小朋友搶波？

17 now 補7分鐘

9

屌你大阪差1c

D ng都fat fat 仲未計1.5大 0.5大果d

？

痴撚線 日韓 足彩大富翁盤中撚哂

睇名喇

Dllm

睇咩啦 佢專係玩呢樣

鯨魚同東京個盤一撚樣 要蠃一齊蠃 要輸一齊輸

反手都冇用

仆街真係私家雞.. 4隊 又嬴

仲未block

派我了

手足場場都買乜中乜 有無channel跟

輸少當蠃

屌你老母兩場無走地都角大

召喚私家雞往積圖

腳ft 00 9c

00就咪撚踢啦

賽前話左有燈狗要左東京 預左輸

角細gel 9.5s

我錯了，即block

小星星又中位數

個天都為大家豬錢而哭

4000%關愛基金..

好撚垃圾

大板9.5b🖕🏻

唉屌你老母
差1c1g

又重傷
西花 東京角膽

買乜都00

你老味下次早d POST!!! 今日9買冇留意咁多

臭腳9.5s開場頂到完場

原來係4000蚊走數仔無記住個名

半6全9 on撚9

仲有冇人敢買人妻西船

叻仔星星

支持gelgor

屌你老母 日本波真係好撚惡賭

唉

有買開場no goal嘅真係抵佢發

同路咁都頂到

11.5s goallllll

一開始1x分鐘買左9.5s 以為玩完

6×1 cashed喎

邊敢買

屌次次有都實有人買 你同佢定.. 利申中過好多過次伏 今次醒左買對家..

私家G始終係私家G

琴日上番d又針過

下場跟

頂到心臟病

條三串四咁輸半法 得番雞水....

80min買左。驚到賴屎

中角膽激到仆街

輸到得返200

屌 30萬 變左3萬都冇

買10蚊都有既，食個靚lunch都好

真
不過未夠信念買西船對家

兩場冇即場嘅角都係啱啱好爆中位數

有無地方有狗會每日盈利睇睇

哇屌 差d第一口就收皮

無咪真係無人留意 球探個足彩大富翁預測 今日啲日韓盤全中

東京又無跳船 吹脹

今晚都有

盤王讓咁少明伏你

成撚日買fg都00 屌

燈個啲你無講姐

屌 又無贏無輸 4串1又差場上盤

0:0踢黎做咩

以前真係會睇

今晚all in般尼矛夫 漢諾威 西咸2.5細波3串1

7點烏拉串咩好 利雲特？

有無allin東京手足好撚傷
客勝 Fg 1:0波膽 9.5b 全部差少少..

屌又下盤

下 全中點燈個啲無講 咁一定有贏有輸啊啦 但今日咁撚多場全中喎

有時好撚燈架 啲人都貼過

差d奶左個客勝

北海道有錢收仲想點

寧願對家入都好過00咁輸

所以睇基本面算9買好過

養肥你再收網

半6全9佢老母
久保建英仆街死

今日得三場韓假

真 輸得好唔服

認真今晚買條2x1 串呢2關抵買

一場東京輸鳩曬我全日贏嘅

有冇人G持東京大地震

日同韓啊ching

唔再賭西波了

睇live見佢差d入

今晚熱刺必勝 發現到重點既 抵你win錢

算啦
呢場避到
都過唔到今日

條6串1收屍收返幾多

辛特最近好撚勁

拎5000賭算啦

btw 今買熱刺對家如果要買早d買 出陣容一定下盤落飛

拜仁 中位數 11.5 12.5

呢個咁嘅專區難得全中 試過有日係全對家

Fc東京仲撚勁

去邊間好

真 廢事勸了

你老母閪花同東京
想10c係咪咁撚難

想1g姐屌..

全對都唔怕佢啊 最怕佢梅花間竹咁中姐

漢堡 波琴又出黎害人

雷神10c 幾輕鬆屌你老母 10.5大

今日避開晒日假角大買

咁睇嚟把鬼咩

利雲特有冇人買

想買哂下盤哂算
上盤到好攰

去吧

2000>3800>1500

派我未 又中6x1

Hi

想買

你買就不了

賭波真係唔可以分析 往績幾好 到你落手買個下都收皮

拎舊閒錢出黎求其買下過關算

好橙

本身睇中呢場
賭少場好過

分析完買自己對家就得

反正都還開min pay
唔差在多一條數

入咗落戶口佢實覺得就咁拎返出嚟唔抵
點都會買

聽日拎黎買十場pq都好過買晒一場啦

呢場反底 信我

多d先

個個睇死佢 佢就反底了

但我唔信你會反底

岩 我就跟佢買

吹大的啦

9.5 s 10.5s

上場返左底啦4:0
上場有買

btw
過來人復講
最後10k
一注過allin 好過慢慢met
不服來辯

韓假做乜唔派

同意

要中既買咩都會中

買了小注

平注玩輸撚死 贏幾場先夠輸一場

no cm

你

yes
除非買好細
買多過4位
輸水輸到on99

你10k唔好all in啦 分3注
4000 4000 2000 雙翼齊飛 兩注4000用黎賽前 2000用黎補飛

好葡萄yy可以有一雞野買依條過關

同意
如果兩注4000都豬
勸世cut account

梗係allin or nothing
贏左清數
輸左走佬

玩咗幾日兜兜轉轉都係得6k 係咪應該搵場all in

因快得慢，慢慢上

屌佢都輸到咁撚慘就唔好jer人啦 咪當做下善事比下意見佢買

輸左咪借20k再黎過

想通了 賭錢發達只能allin 平注玩最後都係蝕晒

咩

會輸到借錢既叫佢買3口全中既機會太底
搏一口50/50仲好

屌 見到條飛以為你

又季尾又差唔多6位數，本身好地地個人都賭細左每月4至5k輸就算，呢個幾月重傷一有錢就痕冇左6雞，認命年年都重傷。。。

想贏錢一定係推
平注一個月贏到錢 我跟你性

拎黎派好過la

一個月 平注買50場
贏到10注錢 我私人派5000比你

真
我鐘意入2k第一口就allin
中到2,3口先cashout
平注玩唔會有錢贏

多謝

當你1.8 贏半格 1.4
輸就輸撚晒

仲平注

海燈咸9.5漢堡9.5s波琴9.5

大家點睇

我了

Mama有無角球推薦

一睇就知你識買角球

屌 仲補飛
佢即場ng都allin啦

想要提示

算啦
當去左旅行
dont look back

你對家

allin場閪波咪輸返

等yy派我 先買到球

一鋪過

睇到都唔撚開胃

點解咁多人覺得賭波可以用黎搵食

你幾撚時聽過有人係馬會賭波賭到發達
賭到跳樓就成日見 前日先一個

想問下臭腳個場派左未？

一陣

4May19
魯賓卡山 盤 ✅
柏達邦 2.5s ✅
丹保殊 盤 ✅
祖雲達斯 盤 ❎
愛華頓 11.5s ✅
柏雷素爾 10.5s ✅

個post比人產走左

今晚一齊屌波起機

你自己度3x1，再買返一條3x1對家

支持你BB

係,輸夠數就等下個月

做咩bb

I love you

如果2條3串4 咁我係咪必中

咁買黎輸錢？

我仲未諗到 點解柏雷10.5會輸錢

allin斷仲撚傷 平注起碼你有本追返個注 但平注係會輸 我依家輸到得$100生活費

明顯你一係中晒一係全對家la，仲3x4

佢有出柏雷10.5s？

@拿子 振作！

allin好爽,一日可能淨係賭2,3場
唔9買已經慳好多

係。。
我跟左

跟莫巴丫嘛

我OK的

其實角球好搵笨 食水咁深

忍到手就係，你all in慣 個心態就係想一場過贏返輸既

所以足水先買

撐你

但最易補

屌那星

今晚熱狗半球低水想點
睇佢留力打歐聯？

好難諗補唔補

下下足水中到咩 仲要無得輸半 計返均都係搵笨

到依定都諗唔明點解東京可以停兩次廿分鐘角

係通常搏佢開到就會爆角細

屌 賭馬會最撚搵笨7

岩呀 真係屌那星 小星星個星
星之力咪講笑

事實一場贏番晒 先係王道 利申輸10k

留力都唔會夠打

屌琴日 半1全9 仲想點

令和十囗
巴塞隆拿✅
明尼路✅
蒙特雷❌
小保加❌
紅礸❌
雀❌
奧倫堡❌
拍達幫❌
特雷✅
奈梅亨W❌

請大家多多支持

茅夫最近都好麻麻下

走啦 燈閪貓 正手又輸 反手又輸 屌你老母

無用
今日倒輸番

咪撚害人啦一係你就全輸

係買到1.8已經覺得自己好叻

如買 都係買下盤..

風水輪流轉

好多時為等足水 等到入唔到 轉頭輸鳩埋

想直屌主勝
但覺得最多和

近排買親都輸

咁冇足水咪skip囉，大把波賭啦

btw 大注唔會大呢場
主風流到笑
熱又要打ajax

俄超？

有冇邊場 有戰意 非贏不可

風你老母閪咩 精英隊對飛燕諾個日 一世記撚住你

熱刺

利記，曼城

邊日

華歷簡奴

猁囉
1.26客win收下息幾好

你自己睇返球探咪知邊日 屌你老母

屌 英超 試輪全部失分 咪玩

主場讓2球半

買5萬 會唔會變收皮

買完東京見到佢出 我預左jump

好想買利雲特角大

仲好2c上黎貼青爐 智撚障

辛特侯遜[0/+0.5]
有無同路?

季尾，護級，無腦刷c

熱刺作客一月到依家贏得兩場

呢2日玩7埸贏5埸1埸輸半都贏得少少 馬會d水真係比2狗賭

搬矛主場炒過廢車4-0
睇路

全下盤
唔撚諗

貼又有乜問題
你個場不如講下發生乜事?

屌但私家雞 1和8負

香討見到 收到風？

烏拉爾下盤幾好
好似

p圖炸下話

其實熱刺唔風流
但怕佢和波輸盤

等yy水 先起機有人一齊

唔覺

星之力
9.5b 10.5b

俄假買到驚

熱刺剩番兩場英超最少都要和
唔係既話阿車有機會連贏兩戰踢走佢

唔知我黑定佢黑
連西花9.5都同佢同路

屌哪星

屌佢老母我追撚左熱狗15場和 次次一係絕殺一係輸撚埋 呢隊野唔撚識和

Btw今晚暫時睇中狼堡

你出燈水囉 買撚左先出 你個期燈撚到

和富大埔贏波m狗走左睇？

中晒收幾皮

青島和波頂實

長春主客 客其他頂實

長春11.5 12.5 13.5b cashedddd

有羊有豬

上海半大ok?

利雲特出角大陣
10.5 11.5穩！

我細佬係英國買左
幫佢gel

又得姐

利雲特10.5大 50k 100%

今晚天生神力 勢必三甲
睇過對上幾代血統
1800好準！

紅字好邪
跟對家

其實長買波膽0:0/1:0/1:1過關有冇得賺

而家巴塞今晚係咪輸梗?

長賭無賺

利雲落飛了

舉左野 屌左女未

未知！仲傾緊！

乜撚叫角大陣

2:2得10.5

意料之中
當聚夠飛就會開下盤了
資金流睇盤未試過出事！

專業術語
你唔明好正常！

點解切爾達可以讓巴塞咁癲

出撚曬後備 正常啦

可能會預佢出後備或幼幼

巴塞hea踢

我見d呃錢網推介3串4 半1:1同5串10 3:2
中到400-1000賠幾萬up

yy好靚仔

切爾達主場好惡！

過幾日正選去痢主場殺狗

以打利之前場西甲黎睇 今晚都幾肯定冇美斯 蘇狗

屌你老母奈梅亨

Hea踢都贏la

留力打狗 加上拎左冠軍
切爾達讓1買得過

對榜尾都和波何來hea踢都贏

筲箕灣

想問 點解仲未派我

收到yy祝福!

me呢

華簡x搬矛x辛達

熱狗3.5s gogogo

思路正確！

我等咁耐 都無 新抽既又有 係要走我一個

我了？

冇tg我咩

我都冇

yy蛇 TG咩名?

一個月前 我有搵你

好彩叫個fd幫我入姐
馬會咁多人mon post

你的朋友

賭錢溫書你傻左？

屌洗唔洗咁癲...
欠撚左你咩。。

岩岩見到你啦！
拎成疊戶口存款飛開電話抄ac!

大佬 當初話星期六派 星期日搵你 你就消失到無影無蹤

收到yy祝福

書好邪

兩年幾黎第一次比人抽中 你明唔明果種興奮完又失落

買思高定漢堡好?

書包

唔撚派
係咁
當我走你數吧

exam period
我都温緊

我祝你老母輸足幾個月 個個多既就找
算撚數 癲

上次我比人抽中200
都走左數

癲
發生咩事

yy蛇唔走數
你既心意收到了 善有善報

咁都有得嘈

派我未

輸到當底褲

痴撚線 派錢都要jer

個個都走都話無野 今日抽既 佢又派 走左成個月既唔派
講完唔派 唔屌得？

過去果邊睇電視啦
玩完話你知呀

過關 3串4 / 5串10 / 2串1有冇頭關尾關先後次序分？

冷靜

恩高X海登X利雲角大,有冇同路

ok

介

一人少句啦
今晚我1k上到5k派你

冷靜？
東京半6全9點冷靜

有

留埋

Ps專業職乞

屌得
慢慢屌

後入ok?

聽個名都知有料啦

佢走咁耐 上星期上返水我都仲祝佢贏

123

漢堡今日會唔會撚手跌

上海sp

手足

R1 妙飛 天生神力

漢堡又係細波細角

輸撚死你

幫你含100次

邊個走數

941

走數死全家

救得一個得一個，利雲特上盤

所以3串4/5串10頭關唔中哂後面都冇獎？

就係300上左1200
上到5k賀賀佢

走數賭乜輸乜

唔撚洗死全家 買乜撚都輸就夠

但大世界得半球盤

所以3串4/5串10頭關唔中後面幾關中哂都冇獎？

你老母你理解左3串4同5串10
4注飛同10注飛係乜未
如果你咁講你係買3串1 5串1先係咁手

yyon9少陣啦！

你咪當唔洗輸曬/贏少少

日日祝佢輸撚死

唔想追post 可以話我知邊個走數未

我啊

走塑姐

堅定流

做咩個個都火爆爆

m記乞丐

13
佢今朝話食屎

都話我 拉上d咪見到
叫佢tg多我多次
cap圖上黎 審9我 笑左

Yy之力 最後兩日起機賺5000去旅行
1.待

個個都食屎架啦 邊個真係會食

上網搵下啦 有過關表好難明咩
小學生都識睇應該

利雲特炒尻貝迪斯4粒 今晚再炒可以?

慢慢睇

利雲特要贏了

1001

我cap個日期比你睇都有錯 癲

我都收到yy祝福 諗緊買咩

淨係東京個場都輸到仆直！

佢意思叫你搵多佢一次姐 佢派咁多次 miss左都唔奇

利雲特上盤

護級惡過狗

1900 串4場 直接贏5000好唔好

我仲賭緊佢上兩個月嘅祝福

好！

1010

Japan!b!

利雲特護緊啦